大家點睇政府d Executive Assistant位

見到民政事務總署久不久就開EA位
都有成20k

但睇番香討d post, 好多既留言都話:

1) 唔好做, workload大
最慘係獲氣大, 一覺唔覺意俾d CS位既人玩
花左file就大劑

2) 傳聞部份內定左
即上手個contract完左, 要88
下個年度既funding一出, 夠錢開個位就搵自己人

有冇曾任/在職EA分享下
利申：失業, 前路茫茫

我有FD做過
佢話成日都係跟D麻煩嘢多 工作量一般般
如果你唔怕麻煩濕碎嘢嘅其實都ok

其實做得admin野就預左做濕碎野
不過早排in過一個post
入到去聲都未開就已經feel到board d人唔想in人咁

依個 post. 幾年嚟都無加過人工？
出親都好似依啲價

In過幾次，有收過兩次offer，都無去做，本身無相關工作背景。

你係女啦？

Yes.
其實收過兩次係民政署 offer ，1次係地政署offer，不過都無做到 都係驚唔穩定唔續約

難轉去eo

咁你又哂時間考
ea=合約版eo

因為佢每次都好耐之後先call我，可能我係waiting list補位啦，我個時已搵到份不錯既工
同埋我自覺eo難好多。

地政署EA做乜

睇黎你英文都幾好
n仔基本係狗黎 野又同cs做既差唔多 待遇又差一大截

有二萬, 我都肯做住狗先

Interview會問d咩？中英都問？